一則笑話-2

點解荔枝唔食得????

因為荔枝(黎姿)係演員。
背景聲：哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！

好好笑(樓主)

背景聲：哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！！！！！！！！！！！！！！！！

依個好笑過荔枝

push